工作壓力過大會變變態

如果你既工作就係要做變態嘢，咁會點？

做第二啲變態嘢

如果你既工作就係要做第二啲變態嘢，咁會點？